邊間shisha好啲?

如題。

charcoal

間野係邊?

老蘭 Google就有地址

awter/wtf
soho區

感激各位大大

去開RA

Bobabear

之前去開RA 但個人認為啲shisha愈來愈劣

少少同意中伏次數開始上升呢間性價比真係好高其實